一人一種最鐘意聽嘅聲音

我先
打字聲

落雨聲

機場廣播聲
聽見就有旅行嘅感覺

噗滋

淫叫聲

戀人把聲

你老母俾狗屌啲啪啪聲

一大堆高跟鞋行嘅聲

心跳聲

私家車內聽到嘅落雨聲

asmr shake玻璃樽啲水聲

連登仔壓力真係大

同好

我都係,但其實海浪聲都okay

鐘聲,鐘樓果隻,聽到覺得已經可以放低晒所有野去死咁

化妝粉撲拍打嘅聲

尤其係啡鈾

每個post都總有人講老母 係又老母唔係又老母
為講而講以為自己好撚幽默 九唔搭八

我鍾意青軸

粉筆刮黑板嘅尖聲

相機快門聲

放屁聲
唔計味嘅話係幾治愈嘅

貓叫聲
水底blu blu聲
掃地上樹葉既聲